Nikon 繁花盛開

因為被搶左個Topic
重話之前無人討論Nikon
所以我會狂開Nikon Topic同埋熱列地回覆其他人既Nikon Topic

Nikon世界第一

以為櫻花樹下

日本呢牌處處櫻花